246024
9898
Mình xin nhận xét truyện xí xọn online tập mười sáu  như sau:
Truyện có nội dung khá thú vị kể về  cậu học sinh xí xọn , một cậu học sinh bình thường với những vụn vặt trong cuộc sống của cậu . Câu ta thường xuyên ngủ gật trong lớp, cứ tan học là phá phách, thường xuyên trốn học chơi điện tử... Nhưng cuối cùng thì người gặp xui xẻo vẫn là cậu ta. Cậu  ta còn rất nhát gan và thường  xuyên bị bắt nạt bở một cô bạn tên mặt to.
Nói chung truyện khá ổn ,  thích hợp đọc để giải trí

 
4
629883
2015-07-29 17:29:03
--------------------------
